由幾時開始接受自己係條廢柴？

Me 22歲

一出世

me 23歲

細個覺得自己打不死，生命無限可能。

而家...

一直都覺
但覺得越黎越多人比自己廢

十幾歲時
連自殺都失敗嘅廢柴

22歲

22歲 （而家）

咁多22

係咪因為就grad/ 岩岩出身

same

入大學之後

Send cv時

13 升中個陣已經知道自己係廢物

連登成立時
連登成立之前以為自己算ok

但黎到依到見到個個fg月入30k+,
dse 30分
覺得自己係零

發現有啲野自己控制唔到個時

好似中學咁 有努力溫點都有好成績

但到大學後期 好多機會都要靠關係R番黎

18歲開始有，20歲開始呢種感覺越强烈，

17歲開始

小學開始

懂事開始

我明

屌 同你一撚樣

强你老母咩支那仔